鄭泳舜議員歡迎你！

實至名歸 恭喜恭喜

收皮啦, 蔡東州先係眾望所歸

無所謂
總知我地一票不投姚松炎

人地捐8萬人工咁偉大都唔撐?

小麗老千夠話捐啦 結果呢

仆街中伏! 拉大隊投左姚松炎

屌你啦得果幾丁票
連舜仔車尾燈都見唔撚到

玩宣誓呀拿

我拉哂全家親戚+同事+朋友, 都唔少人嫁, 票站D人仲以為我地成個集團咁撚樣

多謝你地比安慰獎呀炎仔

個個話捐人工 姐係義員人工過高啦 減人工睇下仲有冇人做

放心, 就算冇人工都爭住做, 因為根本人工係濕濕碎, 政治油水 延後利益先係重點, 個身份可以換黎好多著數同機會

咪話捐人工呀 條死老野連精都唔撚捐啦 屌佢老母

正如, 如果叫你免費做長實CEO你做唔做?

唔洗錢都做啦
可以投票賣香港

樓主 = 仆街陷家產

反姚蟲炎 = 仆街陷家產

好感動